前方是絕路 希望唔係到

收嗲啦屌你老母

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

今天的風兒好喧囂啊

你是風兒 我是沙沙沙沙沙

風起了

涼浸浸